好想自己有一間房

我今年18歲，屋企得2間房，呀爸同呀媽係分房訓(我出世已經係咁，唔知咩原因)，仲有家姐同細妹，佢2個一間房，我就同呀爸，呀媽就訓廳，有時d fd 問我係咪自己1間房，我都唔敢答，我覺得好奇怪，近排男朋友亦經常想我帶佢番屋企，但我都唔敢帶，我唔想佢知道原來我屋企係咁，佢又經常問我係咪自己1間房，我都會扯開話題，我覺得咁真係好辛苦，要呃住佢，而且屋企唔大，夜晚講電話都要入廁所講

慘咖

空間和寧靜，是很昂貴的

同阿爸同房的確有啲怪。
同阿哥細佬就好啲。

要自己一間房，一係自己搬走，一係等啲姊妹嫁哂。

我以前都好想自己一間房。
終於等到買咗樓先有。
雖然都係同屋企人住，
間房又只得床同衣櫃，
加個換到衫嘅企位，
但都算係自己一間房。

香港真係好慘

gay

你仔男定女

樓豬又抄po

鬼父

住緊套房真係好撚正

我自己由出世到而家都係訓廳渣,屋企係200尺70年代最舊式公屋,講句野大聲d,隔離左右d鄰居都聽到,成間屋1間房都冇,仲要屈埋4個人住,好彩我家姐跳樓自殺,少個人間屋先無咁逼

撚樣

點解你唔學下你家姐咁識諗?

睇親都想哭

ching搬過黎陪我住啦

CHING住YOHO?

睇左YOYO

丁屋